美股認真討論區 CCCLXXVI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

AAL今晚係領先指標
轉燈了
又要升了

有冇人頭先俾人震走

AAL換手率7成幾

AAL

熊四
熔斷
千五
萬二
終極一跌

屌你老母 AMD

NVDA終於回家

尋日都96

我

繼續接火棒

屌你老母 WMG

早排無溝？

瘋狂爆post代表咩

有無航空股苦主....
高追輸左幾千蚊...

Ching用力小小 屌穿個通道佢上55先

長渣佢老母臭閪

aal

冇

熊三

係邊度跌低
係邊度起身

開始熊市

大家都鍾意鳩up

WMG

FOUR 咁耐都未穿到day high $34.34

AMD要百屌先成材

以前係跌市先多人

我有樣嘢唔太明

點解有時有大資金流走，但股價唔跌，反而仲升？

點解有時又會掉返轉？

我試過 Google 但都唔太明點解

可唔可以教下我

航空升得太癲

係痴左線

強者接手

因為唔準

多人執貨咪升

隻股如果一個月升10%，下月又回2-4%，上落好多轉，渣幾年total +80-100%,返到家鄉就緊係渣下
依家係重磅股兩星期爆上100%，我目標80-100%到咗，即走啦（細價股就幾大渣住，因為細價股可以係十倍，五十倍咁癲）
大價股回返落去低位可能會再渣過。

所以我d 航空股食糊先

收皮啦 跟黨學比你沽到上41

佢自己比人short squeeze炸

FOUR終於升穿day high
GOGOGO

放左隻four升左成蚊

全部成份股低過200ma 同我全部掃哂佢

ba 好正

冇眼睇 清晒倉
等埋1萬蚊黎再同佢死過

跌市先見到L子為納dee 幻二點打氣

我唔係IPO價
我$32高追所以未放

別人貪婪時恐懼

散水你就唔係咁諗

我33.14入
汁左佢個凍飲同手續費

And 引人落搭

係時候要全PUT

認命了,追左3次
愈跌愈有,岩岩彈上黎果下止蝕放左
埋單輸了幾千
呢個月要食麵包了...

Tsm 冇用既屌！

恐懼自己入唔夠貨

ZI

54 箱頂黎, 博佢上ath?

nvda

企穩40先講

追漲殺跌
輸錢第一步

大狗莊

20 days turnover > certain amount
price change over xx days drop -100% to -xx%

財務自由既起點40

食一個月麵包都唔算好多姐

bin c

堆clou俾人超賣左2日，你地追bA定買返docu

個市升 docu 就free fall

個感覺仲差過去澳門賭錢..
好唔真實
唔明點解次次見佢升緊買落去果下即刻大棍落
買完唔夠5秒,已經輸緊200鎂金係咩玩法
跟住愈跌愈有

唔夠定力唔好玩股

納dee真係會破頂？

破咗好耐

cloud系你敢唔敢買

我當打機
睇住D數字跳下跳下

捽眼發現有水,原來輸到喊左自己都唔知
第一次輸到喊左
買波輸左都無咁心痛

追貨者，幾間大型投行追到未達某持股比例，唔洗報，而沽貨者飛比斯沽到要跟規矩申報
前者幾間大手入，購買力量，大於比斯

要追點解唔追破頂既apple
慢慢贏

CCL 三日升左三成

再追再輸就無知覺
美股必經之路

+1,輸錢

好唔爭氣

zi 有 zm 既影子

凍飲 + 2蚊都要左諗右諗
股票就幾千幾千咁輸都無感覺

幾千姐
我最低谷果時豬超過廿舊HKD
而家咪又起返身
最緊要知道自己衰咩，下次唔好再衰同一樣野

已經唔想再繼續落去
之前捱更抵夜咁玩,過程有輸有嬴
尋晚覺得係虛火,唔敢進場,玩其他已經輸左少少
今日更加係一鋪輸突...
點解要咁逼害

唔上唔落，19左一段時間

美股大上大落, 好刺激

I know that feel

我仲要融咗資開頭都仲贏緊，trade多幾次就仆直

頂唔順NCLH23.78放咗，CCL22.3放咗，下星期再睇過
成日驚幾時跌提心吊膽

自問份人都唔貪心
執到少少都即走
但從我買落去果刻開始無升過..一直跌

幾千hkd 定usd
usd 既話請冷靜一排先買

幾千姐，果陣DAL 係廢老放貨果期輸左6千都追得返

一開盤見佢22蚊去返21蚊妹妹下都知唔對路

你地諗住短炒反而要驚之後堆GAP UP/GAP DOWN
錯方向，定力又唔夠好易輸錢

錯過左既車就唔好追，股市一年大把車開，肯定有一兩架會等你
通常一追車就收皮

港紙？小事啦

反而ual/dal升返少少

頭先我買 aal由贏100美金 到輸400美金 再贏翻100美金

人地贏大錢個班14蚊買落，極大信念，你地升盡先上車，win唔到錢架

油股好唔好今日放定照留兩日

我上個月入cpe 0.85 坐到今日 執左5xxx美金
一樣係高追 途中跌到0.6x都無放 有時坐下無問題

USD....
諗住大注入場,睇下有無錢執下
諗住一鋪定輸嬴
但無諗過升都唔升下

14蚊都係幾日前的事

我明哭撚左

啱啱開始玩頭兩日高追都冇事 今日就撞咗

都好嘅 本細輸唔太多啦(同埋有其他頂住ovr仲係綠) 早交學費好過遲啲停唔到... 依家啲航空股hold到2046

Oxy 過唔過夜好？

等下啦.....航空復飛就上啦

20舊？

想講廿個
中文差sor9

經驗既問題

但睇支牛見到資金流出多過流入喎

跟唔到

真係當交學費

一鋪定輸嬴應該尋晚就開始，升到咁高短炒值博率好低，今日唔係盤前買其實無咩肉食啦

幫broker打工

複飛炒完啦 轉郵輪啦

即係背後其實一直都有人入緊貨

只不過我地唔知？

支牛d數唔準
係咪只報左經佢平台落嘅單

轉勢要沽空再買返 輸過先會識

CCL up 30% already over two days

年底好快又會出手機
自己諗

除左AAL升得太急
其他航空都慢慢上返

唔應該反手，係輸完認命唔再買

現時美國爆發武漢肺炎 = 當年香港爆發沙士

納dee升完就到道指

有上開財經台既去到今日都未賺夠錢退休既話不如死左佢算

oxy不斷升

真係要輸過先至識
雖然頭半年係負數 但心態上成熟咗好多

Tsm收左皮？

清倉了 本身股災輸三十幾萬 終於...而嫁倒賺番廿幾萬
休息一排再 建倉

本身留左d1股 紀念下 都清埋

諗緊你係咪講緊20個100

係買完之後直插，一有紀律地止蝕就回升有突
我諗我只適合返工

航空股連續高開咁多 自己覺得好難繼續升上去
今日(到目前為止)仲要陰燭

已經回到股災前 AAL升咁勁 無long到 都可以short
簡直送錢 IV值夾到極高

我都係 所以而家開始買自己對家

癲

係時候轉炒石油同郵輪
應該仲可以玩幾日

用咗一兩個月同ZM 鬥氣
唔單止輸幾皮 仲搞到浪費咗好多好機會

好彩倉底有MGM LUV SE UAL(30放咗) 幫補少少

恭喜巴打無放棄

9蚊買

不如正經D學下睇圖先?

牛牛來ga wo 唔係firstrade

有冇人跟左我AGS

一殼眼淚
咁大個人輸到喊左
平時賭波最多都係一場輸1k
今次輸幾k.....usd....

坐到佢上35為止！

忘巴咁難得認真

我唔 sure

咁你哋平時邊度睇呢 d data

玩期貨都唔洗咁

沒跟 不過支持P sir

g持

新手唔識野

溶斷個期日日諗住反彈 結果係接近低位放左
然後反理左一個星期 重新建倉
由CCL8蚊 OXY10.5 開始 然13蚊同 15蚊放
不斷 追下追下

都係玩大熱既
OXY CCL NCLH UAL DAL MGM LVS XOM BP CPE

睇住D 數據 估計黎 買 賣 買 賣

祝各位 巴打 輸小D 賺多D

終於可以買戒指 同女友 求婚

Cpe已開車！唔等喇

$5入咗

RCL既末日CALL係咪全部到哂價?

巴打振作今晚早啲休息，下星期再搵機會

我依家喺床碌緊，重諗緊頭先輸果舊錢真心瞓唔著⋯

如果想ALL IN MARGIN 買樓財自
就要有輸到仆街返工對沖一年以上既覺悟

154入咗8股BA

終於放晒可以講

間嘢升到怕

唔貪心就應該買d 穩定長渣

邊個未輸過錢 有追POST都見到一直笑緊接火棒遊戲
仲衰過你賭波

今日最錯係高J左 VISA

輸唔係問題
但牛市輸真係好撚大問題

唔好心思思想追返
如果唔係你只會輸更加多

恭喜可以過返正常人生活
我仲返工對沖緊

fatfat 啦

哇屌點搵

個個收哂錢訓

呢d市好易玩到精神緊張
買之前冷靜d 諗定止賺止蝕
同埋襯住禮拜六日無市開好好抖下

我都試過但過左去仲係一條好漢

冇錢重貨 賺得少少 uber 均價40仲未到位

連登有愛

手續費好撚貴喎你咁玩

請我叫雞

下周再賭過

有賺就好

慢慢滾大個雪球

利申：仲追緊蝕左嘅本金

AAL free fail

好勵志

其實止損有硬止損同TA止損

試下兩個都做下

呢個市只要坐就WIN
出出入入做咩呢

我港股輸左三十萬，上兩個星期先玩美股，雖然填返幾萬蚊，但有派都未追返條數

起雙飛都仲得

贏嗰啲夠cover 返，但依家都輸突，坐爆算

高追rcl

想問各位短炒既話大概會hold幾耐？

嘩屌，uber人踩人

納dee 9838到了

30萬？
玩牛熊？

大家點睇下星期走勢

識貨

我都係，慢慢黎，一急就瀬野

大賺啦

點睇下星期一

輸錢唔緊要最緊要知道自己輸乜嘢

輸咗接近10皮 我自己有3個原則
1. 唔玩牛熊證
2. 嚴守8-15%止蝕
3. 唔玩指數相關槓桿產品

$35觀察到$70 一日都無回吐過 好後悔無一早買

有人知一早上樓啦

Recession is cancelled

龍巴 Jpm 如果set止蝕 你TA會set幾多？ 我會set 107

問點睇姐咩料

今日出出入入多20%
唔洗出出入入同一隻 見邊個到support/resistance就放

10% 止蝕係痛
我多數12%左右...痛到PK
8% 大上大落又易震走

依家學緊冷靜

我覺得佢遲過航空股少少升 姐係仲有一支陽燭左右
今日換馬即刻賺

點估呀 個市都唔跟常理

短炒都係鐘意option，自動止蝕
除非liquidity太低，唔係option可防可控好玩好多

想問入左oxy 嘅你今晚會唔會走

咁升法下星期點跌
有咩事下下都科水
個勢準備慢慢破頂
下年反而要小心

納dee歷史新高 無得分析

正股

正股坐到嬴為止咪得 頂多咪幾個月
除非買D勁冷門既股

支牛有個叫saas概念嘅嘢
但裏面唔全部都係saas
我公司都有用（超舊嘢嚟）
我唔知有係美國上市所以就買左啲

我老母大貓坐左十年

相反正數緊嘅時候就有得佢放風箏
做TA分2-3注食

平時各位巴打係點樣收割？

唉DKLM 我隻BYND
我仲未改名
驚2月既手足唔認得我

納dee 創埋歷史新高
咩野股joy 咩肺炎 咩經濟崩潰
唔G咩黎的

疫情完 ba應該有排升
入定差唔多

我諗住長揸了 反正個勢似無乜特別都唔會跌太多
你收市前會唔會走？

唔知WMG仲會唔會升呢

如果撞正利豐 真係唔使退休做到死

炒完飛機d錢好快d隊返入cloud

如果我係渣緊貨107 會渣多d倉 唔走

真係怕跌做住sc 120先 條250線勁野來

轉左去玩第隻啦

真係唔識答你
唔敢答
岩岩隻UAL 升緊30蚊走左
BYND 1月高位無走..溶斷走曬
低位無買
依家只可以接受現實

唉 咁港股算啦屌 仲要呢D老人股
你估真係MSFT個D 可以十鳩幾年屹立不倒咩
呢D股得美帝先會有

我第一個目標價係78 過weekend

郵輪股都升咁多cls

玩正股啦

我連 tqqq sqqq 都覺得好緊張

我已經止蝕走人

高j左 宜家放會損手

work反 cup

只係買左M$
其他聽都未聽過唔敢入
求指路

關心下廢老BRK.B
呢啲市佢隨時嬴得多過你

其實好多vendor 都唔會用來開新project

但都仲有一定嘅市佔率

唔太睇好

入左

T/SQQQ 仲跳得慢過依幾日D飛機啦 驚閪

垃圾嚟 沽

IBM呢排都幾勁

渣緊call呢

買etf我一隻都唔識

前嗰排日日都過山車

參考吓巴打先
我平時係隨心買賣

exactly 都係UAL 30走咗
仲要做錯判斷全走曬 無食半留半

Datadog

利申：中過2次伏

今晚？

齋買正股成日坐唔長
依家D股返晒去高位
本金又細
遲下都應該玩唔到sp了

oxy

當年3月個陣，tqqq sqqq 輪流20%又咪咁

20追左oxy
有無飯開靠佢

岩岩用firstrade一買一賣, 但購買力加番既? firstrade做唔到day trade架?

我都係隨心拉左下黃金比率 見郵輪好似跟住航空炒復飛先入

仲未死晒

SAP好撚老了 算啦

好慘
星期一高追咗DOCU

屌咪即係今年

我一開始就玩 呢兩隻，怕了

ALL TIME HIGH

等炒返科技股

追咗加一

call你張野107死左啦如果6月19

call 我唔搞止損 可以試下強制50% 個人玩法係沒破個trend死渣 暫時沒

靜啦

一齊AAL 算啦
AAL
AAL
AAL

食飽

ATH再升100點都係ATH
不停更新紀錄

連登真係多大芋

Ba準備落地核

大芋

fat到

我個本既三倍

咩叫強制50%

btw 我LC緊 0619 $120 相信下星期金融股會繼續升

岩岩short 左d @20.5 希望唔洗幫手推上去

我平手比sc call 走左，好彩都食左幾次sc

醒啦 無肺炎唔用cloud架啦

想學

石油股會唔會好容易比政治影響

成百萬

一日賺差唔多80個

仲返工黎做咩

25 先走

冇番

救命, 岩岩用firstrade一買一賣, 但購買力唔加番既? firstrade做唔到day trade架?

本多忠勝

返工黎服侍佢地

good luck 希望爆升

真on9 日日返8半迫地鐵 禁個制就有一年人工

Oxy呢棍 跌都唔跌 應該要上

好彩炒到oxy ual

auto car 5g vr lot都係cloud

大芋 adore

人地用10皮買option 你敢唔敢先

成千四萬成交

黃金比率係咩
我盲中中三四月入咗小小賺咗啲
但完全無任何知識

我等我個ac total value 上到100k 先出嚟brag

好撚易

我call 7月

上次百幾張DIS CALL

仲繼唔繼續煲大佢？

唔夠25000鎂本金？

波音

ba

反面教材

走左半 留一半 反正好多都係7月既option
希望佢龍落去

一日贏一球

散水喇
今晚玩BA都叫執左啲

唔夠...

三月尾至四月中買short 3大指數etf輸到麻木左
宜家慢慢追返上黎，唔敢再睇淡

波音一收皮，zoom就開始強大

炒股就係咁贏都要有敢贏有膽色

波音仲龍緊呢

Zi又上番$40

呢隻垃圾點解仲企得穩200..

頭先心郁想入
但呢隻逆市股真係好令我擔心

你睇我個名就知

升左好多

好似我 3月個時

其實好勁
我剩係做過兩次10000美金option 已經好頂唔順 可能人窮心態唔夠強

今日30.3入WMG細膽30.43走左
依家跌到28.5

33.14入Four細膽33.40走左
升到35

細膽係好定唔好

財務開始自由

小小波幅都玩唔起
你唔太岩玩股票

咁唔怕啦 但小心iv crush 過左4巫會

全倉？

Oxy坐穩$20

Cpe入左30000 股 @1.14 好驚

嘩屌！

希望run到上去
張call iv本身都低

暫時7k

今日我都係 玩AAL 開波CALL 贏300刀 唔肯走 跟著輸返500, 喊都無為

唔輸錢先有得賺錢

勁

你下次睇住個保力加通道

波指一收皮，我堆cloud就更強大

咩黎

買咩冬巴

Luv跌啊

上網學啦 短炒好有用

Oxy ual call
Zm put

圍爐下,昨日 $20多手 SHORT 左NCLH
今日一晚輸撚左4K USD

11蚊果時買坐3個月 一個DOUBLE

怪自己無咁既膽

油股企得咁穩

option真係發達大計
oxycall18000%

TSM

咁耐冇上水一黎又輸獲勁既

oxy走唔走好？ 15入

all or nothing

沽空呀？

咁多錢輸咩

不如LONG

堆cloud即係邊啲

買入

油組開會？

去左另一個POST 玩緊膠嘛

輸下贏下
輪迴

Oxy 係19.45放左，早放左

set stop gain咪得

d airline回得好勁

點算好

全世界跌緊OXY可以繼續上

rcl今日69.11高追仲升緊

唔驚

有個傻仔當你5000買左都賺895000
當然唔係隻隻18000%
有d都係幾倍

傻仔先買AMD，無論係cpu or股

Sabr 無晒心跳

當LK都可以無限炒既時候 有人會理咩股架咩 有賭枱就夠

amd 同 nvda 鬥妹

個d前一日係0.01蚊 唔會敢入

可唔可以講多啲 點睇？

橫線

極限牛

大哥intel牛b

咪話lo

波音180見

仲擔心緊要唔要過weekend

係男朋友個account買左RCL
而家升左成100%
可惜買果陣佔個倉得5%

140 先買

一日14%都唔夠咩穩咪仲好

少少地無壓力贏咪幾好

發達係好易，前提你有時光機

重啟經濟我覺得可以炒多一段時間

擺左好耐

下次有信心就出手大D

恭喜哂

一日升30倍

接左21CALL果班

咁入左15果d都fat啦

Aal都夠發達了

自己倉就入BA + M

次次都覺得佢無理由又升多日
但每日又真係直線上升

咁易FAT又唔見你買既

航空股小心散水

納指一日唔穿10MA一日都係上升趨勢

BA呢D唔怕啦

賣咗隻BYND

相對2粒鐘內入價，6000%

8-15%...
唔好再set遠D

CPE買唔買得過 想入千零股

amd 53.5 輪回頂黎，唔沽就駁穿頂

止蝕咗AAL

掃到十位數

西南盤前追入, 輸死

輸到仆街,連本帶利輸多10%

我都想知

Tsm

我上星期先入

習慣下
呢隻野係咁

短炒變長揸

Zm個狗莊又拉

algo沽ba買zoom

你聽日開個資金洗計下佢手續費就可能唔係咁講

簡單d講，沽飛機，隊錢入cloud

價值投資黎

咁撚大間航空公司止乜撚蝕
Too big to fail
高位買咗咪坐下先囉

股數唔多 一買一賣就4$
但我諗佢掃都1000股咁 應該一買一賣成25$+

連埋aal今日跳樓了

買ARKK算

銀行股咩事爆升

我等緊上幸福的高速路

ARKW算

佢隻web我都唔明加tesla落去做乜鳩

波音陰十字星

Sabr陰啲陰啲咁跌

人踩人了

21 AAL
諗住坐下先

airline係咪想轉燈

走鬼啊

airline 唔好過夜啦

止賺俾人沽，d錢抽返出黎入落後，即係cloud

Airline散水

隻AXP倒水咁

頭先輕輕put 左一張ba 200 睇黎可以執多餐晏

走call 轉put 左晶片先爆上，dllm amd

墜機啦

仲以為新經濟股星期一先會上返
又睇到一次資金大規模轉移

穿左204，睇下見唔見得返190

nvda又要數錢

好叻仔架啦 升2%

Same here~~~
14入20出，
再21想高追，點知18.5止蝕。
故事教訓：盛極必衰

重左倉

BA咁收十字星嘅話都幾撚賤

Airline攪咩 早知高位賣撚哂去

啲錢去哂納dee

崩盤喇 熔斷喇 molamola

實有大莊沽
坐下啦

航空股一定唔係散水

明顯係回調儲貨

一樣 輸撚到

WGM 有無苦主

琴晚走左call

熔斷日反彈高追慘劇唔通又黎過

有張call下星期到期

Cpe 有冇同好😔買左好多

AAL 20蚊入咗，坐過夜好唔好

仲有無玩AMD?

琴晚走左

打個和囉我。
航空應該會再跌

HAPPY FRIDAY

今日平左oxy ba
不過都係月供返嚟

幾錢入合理？

上面隻野咩黎

同路

直頭坐爆佢啦

航空股坐貨唔緊要 過幾個月拎股票去換機票

有無人入GM, 汽車升得唔錯

重cloud

隻work..

現價，但賭10/6

叫下春 UAL 不到50不賣

乜炒完頭2日仲有人炒

大戶壓低

10/6咩事？

波指反彈中

發覺好多人都係用tqqq/sqqq心態買正股

都係果句正股驚西咩

見A記咁慘，聽日幫襯佢買一粒u支持下

入貨良機

oxy過唔過夜？

正股點解唔過夜

利豐驚閪

Tqqq長渣實升

big short前118 now90
但穿左頂

月供TQQQ

咁多人問過唔過夜 時鐘酒店咩屌你

spce

購買力全面進場

細細注沽返佢落190

過去十年證明真係work，真豬都冇咁真

你個user name 可能真係要諗吓

就快3點打方向燈

巴老升多過道指納dee

我投降

我有貨但點解IB會彈your account is not allowed to short sell this contract?

屌，我都係唔放心，$43走哂
由贏兩皮，錯左操作得返幾千撿

strong hold，揸左成個幾月

BA UAL 一齊堅持過埋個weekend佢啦

你估鋪鋪開大咩

廿口莊

冇野了，自膠

入定sqqq沽到佢落6千點

12000 is cuming

20.6入左oxy之後佢就一直跌
成份糧係到 希望會議有好消息

8月目標價一直幻2 道指

8月目標價一直幻2 道納指

禁左成晚29 終於爆上

8月目標價一直幻2 道納標普

接近最高位入，好勁

入APA係唔係重好
好驚oxy發股

上次開完會18去到14

吾巧禁啦( ´▽｀)

axp跌足成晚痴撚線

陰啲陰啲上緊啦

搞咩停左雨先黑雨

Shit4 payments

Dal 高位
有排坐

好大wor

跌緊

59?

大西北平行時空

跌緊
咩料呀...
我高丁左隻GE有無師兄比啲意見...不停drop
另外mgm係咪要stop gain

happy friday了

清倉日

最後再棍上

我聽阿媽講做音樂無前途，所以無入

咪係，前排NET 都夠做啦

最高位直接short半倉ba ，
諗緊過唔過埋星期五好

過啦 星期一跌硬

咁都捉到最高位

波音跌緊 走唔走好
利申 135入

都堅持咁耐，我估跌都唔會跌破135

加倉怕個毛線

Ge走唔走好 8.12買入...而家食左屎
Mgm14.7買 睇ichimoku cloud 穿撚哂雲

都係參考返之前彈上黎，同幾日好似
個個心態都驚死買唔切咁

monday等eric繼續暴力拉升

我有買nok 等緊

一早放左，蝕到仆街

我覺得平左先會好啲
200肯定好多接貨

咁低入真係驚閪

一齊坐
我唔會再高追嫁啦

睇佢盤尾收唔到收到陰十字

頭先高丁 想死了

BA都太平，小心拉升

算鳩數啦隻野

今晚升八百，下星期一熔斷

阿婆劇本

轉埋燈

黃昏之星

今晚美股大升，我都可以倒輸 仲有aal

升到斷

食左張ba call
而家有兩張唔同價put
因間食一張，留一張過weekend

3點打落去
3點半打落去

想知你玩左美囡幾耐

一星期

航空股散水了

今日玩AAL -2000鎂

驚佢假收陰十字，星期一夾爆空軍再跌

早排入咗隻班馬ZBRA
呢隻馬都暫時跑得幾穩定

我仲未放

得返幾十股ual擺佢喺度算鳩數

航空free fall啦喂

長渣實贏

今日睇戲多 賺左兩舊幾水鎂

唔講以為cov19 已經搵到cure, 個個掛住睇riot

我都係 仲有200股AAL 21蚊買
等佢復飛睇下點

AAL表演即日補裂口

GLW睇落企穩200MA

傷害性
玻璃國>discrimination>武肺

唔想知後事發展如何, 淨係想平平安安今晚18蚊up收市

食左張遠價既先
近價既過夜
琴日開市放左ba call roll 左今日食果張
如果果張坐多日食多1000鎂

18up 巴打琴日入? 今日升咁多都唔走?

luv轉埋燈

3:00/3:30/3:45都係打落去

依家個心口好痛

堆cloud壓夠未

Sabr成晚都冇心跳

好耐無睇到尾

呢輪都不停加大個倉
提高返同tech 冇關嘅比例
不過變咗越嚟越多破頂股
好在D破頂都暫時正頭正路

3:50 打上去
大戶呃貨

岩岩sg 即升返

Oxy不斷出貨 但繼續升

橫到傻
比人控盤控到癲

有無清有玩fivg

航空股大升但咁多人蝕錢

Oxy

好耐無試過咁夜唔訓睇住個市
今日太刺激

加左XAR同BRK.B

我都係AAL過癮到震

Oxy今晚威到仆街

訓得
星期一等爆升

今晚入咗少少JPM

末日SP

AAL盤後

9蚊沽左AAL大家點睇

好多我睇到佢破頂都冇入

今晚etf加咗IPAY
重點加HEDJ
早排已入DXJ
個人開始睇好埋歐洲同日本

aal盤前19.x放左了

下星期120

仆街 put左all對衝

空倉過週未
星期一再睇定D先算

升返晒啦，21都黎緊

21. 3了

空倉算了

有貨過周末會訓唔到

開心到訓唔到

正股唔怕

好大雨

航空股盤後先拉返上去
正話仲扮死狗

盤後成交量太細

巴打賺咁多 諗起都

點解SPCE唔識升
早幾日隔籬公司射完火箭
依家全球都關注私人火箭公司

等真正載人測試成功再講

Buy the rumor, sell the fact

威得過堆mreit? 你望下MITT

明顯oxy 完勝

唔覺

XOM CVX APA盤後都跌
OXY升好明顯係伏

大老..成交差好遠

Oxy 今晚邊一個位上車都係賺，呢點已經夠晒

新手買股一問
我用HSBC買美股

今晚賣左個股 收市前想入返
但佢顯示我唔夠錢
HSBC做唔到當日買入買出？定係咩問題？

仲用hsbc 已經係問題

咪教精佢地啦...

咁用邊間，我近排都想轉場

係我錯 除左呢個問題 咁佢本身係咩問題做唔到當日買出買入？

今晚執返唔少
坐咗OXY好耐終於生性

自己盤前都有入DVA

行雷大嘈
瞓唔到
入緊D trading record 落 EXCEL

銀行不嬲做唔到

買咗可以即賣；賣咗要等T+2唔可以即買。
(得港股唔洗等)

利申：用家

技術問題

唔是呱 咁垃圾？ 睇來要的起心肝整個券商account

開個ft 10分鐘

最主要穩定同夠大 TD?

用銀行短炒?大戶？

FT免佣

我都係玩返科技股長揸等佢慢慢升算
呢啲一日升幾十%真係玩唔起
心臟唔夠大
次撚次高追完都free fall

SPG而家係唔係時候?

我都就黎對沖哂個肺炎

全倉贏緊20%up
開心到訓唔到就真

台積電升得好慢

未驚過

垃圾廢老股 係得連登仔先鐘意
廢到跑唔郁

識玩一定係用期權金加槓桿

我個時都有 但睇睇下唔對路
根本無人買
轉左炒其他先賺

連登開始燈BA 個post重現即跌左十蚊

隨時買啱一隻 一晚升60%

個市挾左上去唔買貨了

所以買左輸咪坐一年
你連坐都唔敢冇計

我風格係慢慢磨

垃圾
我仲買咗100股 而家唔上唔落咁
一上就俾老闆放股
一落就有人接貨
搞到我都唔知放唔放咗去買其他股

痴線oxy仲升緊

你本勁大係
我都係本細2萬usd 炒到3萬
都係敢

前日2/3重倉卡隆 均價都升5 60%
可惜我本冇幾百萬

好掛住L巴無佢唱淡
我都唔會有信心溝貨
而家個倉＋20%

我靠期權金做槓桿

Oxy on99
食少少先

FOUR真係有料咩？升咁少既

無啦啦又升多10% oxy

屌下次唔聽連登仔講 食一半先
19.5食左一半Oxy

高j左aal 有機會止蝕左佢好
定當建倉 回番落去就溝下？

禮拜一開市幾高j都返鄉下啦
今日高位明日低位

我陳晚臨訓20蚊加左貨

Amazon比人燒倉都升

睇老高話日本研究緊太空電梯
其實點解會睇好用火箭太空旅遊

其實諗住食一半等佢回少少再入返 點知完全冇機會

我都掙扎過一輪，最後決定追
睇52 週高低位覺得仲有好多水位

邊洗機會 覺得走早左咪 後追返lo

琴晚18.9走 19.3入返

ARKW buy WORK

佢買d record 真係好堅
真實例子
小弟最近諗住玩下3D Print 入隻PRLB
入貨日第二朝見佢已經放貨
自己諗住擺下算啦
點知隻野上上下無力
黑仔

訓醒睇番
除了oxy,apa 石油
好多都跌番好多

繼續返工維持cash flow
壓力細好多
玩既都係之前賺既閒錢
輸左都冇影響

請問，點樣睇到佢trade record？
我去佢綱頁subscribe 左，但都冇email

我收到email一係你sub多次？

瞓左無睇 AMD妹完未

any link

好後悔琴日高位無賣 本身賺幾個%
較左止蝕訓教 一起身就見到賣左

見佢大手入roku ，坐左我好耐

只係用開要繼續
每年要比大筆錢MAIN

check 下 email junk box

買可以唔跟
但賣一定要跟足佢

我都係第一次見識無壓力區巴威力
可惜尋日走左CALL

航空短期仲睇唔睇好

既

佢尋晚 record 都放 TSLA
有貨嘅師兄真係要睇多兩眼

隻oxy過左100%升幅

連登指數又下一城

Oxy 下星期會唔會30

週五，美國總統特朗普表示，巴菲特賣出航空股是一個錯誤。“巴菲特不久前出售了航空公司，他一生都是對的，但有時即使是像巴菲特這樣的人也會犯錯，他不應該賣出航空股，這些股票今天漲瘋了。”

菲比斯好慘
連侵都笑佢

廢老一定激到咁樣

係咪好似有孔乙己潮文

連燈信徒快啲出嚟護航啦

巴菲特時代己過去

而家係連郡既時代

有冇人揸住ccl

邊度可睇依d數據？？

睇少d老高啦，為你好

坐穩等佢開船

仆街 重倉科技股，尋日dji 800點同我完全無關

威左成兩個月啦ching

科技疫苗炒完啦

我尋晚入左

黑撚個仔
又炒返晒舊經濟, 飛機

而家炒緊工業股呀
知唔知咩叫工業呀？

Bac call賺100%收左手 最尾去到1000%

巴打眼光好，1000%都買到

tech 我計過我個倉應該得返一半
healthcare 直頭無
Retail 都開始放緊d
反而呢期真係開始入多左d 工業
不過銀行嗰 d 暫時我都係睇住先
航空股小弟暫時唔係咁識睇

改到架車無brake

隻垃圾貓終於訓醒
兩個禮拜升左廿蚊

無貨

之後做下uber lyft sp 先

再睇位leap call

2000%投入，賺返40000%

有2000%借就走佬了

睇唔明 期權係點玩

遠期call

如果BA落返200以下一定ALL IN

美國統計局數據出錯5月失業率修正為16%

06.06.2020 09:42

美國勞工統計局表示，因統計過程出錯，5月失業率由先前公布的13.3%，修正為16.3%。美國財經頻道CNBC引述統計局表示，統計人員未有將「暫時停薪留職」個案計入失業人員，以致失業率嚴重被低估，4月的數據亦出現同一錯誤，修正後的4月失業率或由14.7%升至接近20%。統計局表示，截至5月中旬，失業的2100萬人口中，有1500萬人處於停薪留職狀態，是有數據以來的最高水平。

撚狗

好撚莊家

痴根
咁都有得錯

做市

都係好過預期，升

有打算放多幾日

修正左都好過預期，星期一再升

連登小型活躍股票平均指數終場以升25.40 點的 1134.47 點作收，升幅 2.29%

連登大型活躍股票平均指數終場以升16.24 點的 1156.35 點作收，升幅 1.42%

SPY: 319.34, 7.98 , 2.56%
QQQ: 239.69, 4.66 , 1.98%
VT: 77.46, 1.82, 2.41%
BRK.B: 200.66, 8.61 , 4.48%

黎多幾個天災，美股上10幻都得

修唔修都升
trump都串鳩廢老miss左個升浪

廢老都升咁多？！

其實有冇人會跟住買

呢個勢應該直上3幻 然後再迅速大棍落返2幻3

全周表現：

連登小型活躍股票平均指數：+7.16%
連登大型活躍股票平均指數：+2.10%
SPY: +4.94%
QQQ: +2.71%
VT: +6.23%
BRK.B: +8.13%

直接買ark系算 唔好搞咁多 手續費都輸死

巴郡贏連郡

因為space X搞掂，space 仲研發中，到人哋上埋火星，佢開始發第一次！隔離有間超勁人氣公司你做埋同一生意又唔夠人勁。

算把啦！搵錢都咁懶。呢度講8仔支牛買美股都成兩年啦！

尋日美國新增37000確診
其實根本無好過 高j既小心啦

依個星期 舊經濟升撚到

淡友不願面對

琴晚大升 自己個倉都係無郁過

25000宗炸喎

再sign

玩緊群體免疫啦！老嘅死，後生好番，減低老人人口，減少福利開支。升

其實不嬲都只當呢 d 做參考
做得傻散消息有限
唯一優點只係轉身快

每周更新檢討建議:

剔走

連登小型活躍股票平均指數成份股:

MRNA

連登大型活躍股票平均指數成份股:

SPLK

加入

連登小型活躍股票平均指數成份股:

SPG

連登大型活躍股票平均指數成份股:

BA

OK?

要幾on9先會到今時今日重係到j確診數

查實維珍銀河同spacex好似唔係同一個market
唔記得以前有份香港報紙比較過
維珍銀河實際上連太空旅行都唔算
純粹係飛到好撚高俾大家enjoy下飛到好撚高既情況之下會睇到D乜之後返去原本個位

新股有冇份
加埋個隻咩wmg

單日睇有咩2c
情況係有改善緊

仲有咩股追落後

炒完一日 得返新朋友仲係度提加條鐵咩

who cares

提下姐 唔洗咁撚串既

咁AAL DAL個堆都加得掛

連登小型活躍股票平均指數投票：

連登大型活躍股票平均指數投票：

冚家剷
星期一要溝貨啦，屌

今日油組個減產會幾時開

點樣係OPEN俾其他人加選項投票？

認真咩 因為我鐘意咩都睇下

L子表示12000點

暴巴係咪下個cathine wood？

呢個真
當佢故事咁睇就無所謂
信哂佢就真係on9

陰謀論都要睇人講 傻的嗎

條curve插唔到落去，越嚟越平喎

不過美國而家玩緊群體免疫，唔太需要理呢啲

嗰問題係第二日先知道佢琴日買咩 跟唔切
可能係入嗰日 佢已經賣左

買arkk咪得

技術性調整

Ark好少即日鮮
最多都係買貴佢個價少少

暴巴嘅認真真係令人佩服
連指ETF 不遠

佢要keep住每隻股既weighting少個portfolio 10% 琴日tsla升 所以佢先放

升穿歷史高位都仲不願接受現實

示威都冇二次爆發
個肺炎數字有啲炒大左

維珍玩緊飛越太空山式太空主題公園咁嘅旅行，space X玩緊送人造衛星，送人去太空站，去月球起火星開發

依句野
4月初講仲呃到大部份人
5月講都呃到一半人
6月講就死撚開啦

老美依家開始做假數

曾幾可時都有諗過美國個數係咪都係鳩作大
不過都冇得fc

冇潛伏期

如果見太空旅遊有錢賺 SpaceX 唔介意加入市場
就好似Starlink 都係SpaceX 既賺錢project 咁
Spec 係冇競爭力 人地重用火箭定價可以平你一大截

傳緊unemployment rate出錯

話時話，堆金融界乜乜柒柒對沖基金大佬
要做空美國，依家點

Same

唔知堅唔堅

ARKK webpage

擒晚我隻美股升70%

最多咪回少少 驚閪咩

失業咪遊行搶嘢套現囉

巴打們點睇CPE？

Ib入唔到 係咪要執笠

覺得spcex似太空版東印度公司

用得IB就預左做韭菜架啦，搵多2份工對沖返啦

關鍵係咪一路都用緊同一套分類準則
用緊同一套準則的話 2月3月4月個失業數都係一樣嚴重低估啦

強烈要求加入AAL

又割

OXY CCL又返連指

UBER, SE 走
OXY ,AAL加

買 oxy ovv wll 仲好

係咪應該改名做賭場討論區

堆疫苗股其實係咪put得？

切合返現實

不嬲都係 唔係你以為咩post

人身根本就係一場賭博

建議:
UBER, SE 走
OXY ,AAL加

強烈要求回歸

下星期小連指YOLO

已TAG 暴巴

玩撚完喇

美國統計局數據出錯5月失業率修正為16%

一上連指無好嘢

唔畀藉口回少少點樣繼續爆升

真係想嬴錢 解連燈啦
之前就日日參考依到既意見
輸到仆街 跟住靠自己就羸返9成

屌咁係咪要回

phase 2 有排都未完成

MRNA 我中左伏, 唔見 800 鎂

岩呀，禮拜一就big short，你快啲沽

快撚啲回啦

已消化

Put晒咁多隻好似穩賺，成功得一隻

sqqq sdow

5月基數差 憧憬6月數據更靚仔 升

uber @60

十二月個時有人buy 左三億美期權十二月上60 可以refer下

有冇投票人自己加option功能？

等埋你張Put

仲暴動緊喎，點憧憬？

比預期低理得你死 升

理撚得你 總之就升

講咁多，沽左貨未？下個禮拜就上樓

唔好啦，都升唔夠勁
我建議細連指全部換馬
VAL/OAS/GCI/PACD/CHK/NE/CHAP/CPE/QEP/WLL
下星期發發

好似係無既

早排入左 打算揸一年

有都唔好啦
個網任何人都用得
隨時過一兩日就一堆番號係上面

法官大人，DLAKY點睇？

$17油王價入咗！！同油王分身家

活躍

arkk跌下又可以加貨

下面應該可以自己加option

連登小型活躍股票平均指數投票：

連登大型活躍股票平均指數投票：

日日贏大市都無好野

點會冇

但入得太少

收住政府錢黎暴動
經濟邊會差

add

其實完善民主國家改革正常點會變差 又唔係要推翻個政府
到底用完傻西香港人思想未

相信政府（美國）

wll 完左 chapter 11 未

佢未完我都唔敢大手入

想問下firstade點收etf d 管理費？

ETF自己收

回400好啦屌

姐係唔會另外扣數？個價已經包左管理費？

飛機就話復飛啫，郵輪唔係推到10月咩，升咩

有冇高J航空傻鳩

yes

etf NAV, 每日都喺度扣緊

星期3開始
所有落後大股開始升穿咗之前幾個月嗰個橫行位

到琴日所有都射穿曬

就係咁簡單

而家唔升十月先升？

無限憧憬無限炒未來永遠是好的

大家有冇用咩app 去mark 番自己交易咁
次次查好麻煩

高j左jpm 點睇

經濟學家睇股市有撚用咩，心理學家睇股市先有用，根本就係炒氣氛捉心理

4月個數都係錯 總之都係跌左

高追係有代價
個市場係要懲罰下d蠢人

高追係考驗耐性

Us app store ticker

股票係買前景

我ino都坐緊🙈

same

師兄幾錢入 ino好似已經玩撚完🙈

星期一會點

佢經常賣TSLA
TSLA一升，個比重就會重左，咁佢就減重

繼續升

佢有45萬股tesla，減得 8965,濕濕碎

明晒

估唔到有咁既黑天鵝

其實人哋備注一早有寫明熊軍咁都拎得出黎gel

星期一溶斷喇喂

一早寫明左=利好=永續龍市

道指 納指 上番頂
Big Short既舞台依家先開始

Donald Trump says Warren Buffett makes a mistake selling airline stocks

好似擺明做鳩佢咁

連燈信徒：老巴大把錢 吹咩

一樣低過預期 升

考驗坐艇的耐性

等緊d錢炒返cloud

出假數 星期一會唔會千跌

暫時都係睇好飛機同油可以坐穩

我好早leap call左oxy @25 12/6
琴日放晒 依家個勢咁 本身一下都唔知幾多倍

好消息好似出哂
下星期會回調啦

如果唔係有壞消息 OXY依類呃人破產的股
直接爆上30都唔奇
現階段最多係橫平 上下5%-8%波幅

回就好 跌翻15%先

如果長線睇
航空股都仲係好平

我見每日新增人數都咁多
+埋每日示威
second wave is coming to down
所以之前減晒倉唔賭 留剩啲leap call
希望比我轉翻啲錢翻黎先再升

最主要睇救市的態度夠唔夠堅硬
照之前巴打們討論8月為走貨位
BA最少升到280

回調=+0.3%
儲夠氣就一下+5%
MURICA

依個星期末日call果啲應該發晒達

call jor all

睇左幾個月龍市
其實升得有D意外

之前被巴打串我買金融股
一個月都可以有25%升幅...

升得咁急根本冇大戶做到淡
想佢跌至少要橫行一段時間先

唔明點解會高追
距離歷史高位而家仲係半價
航空業對好多人黎講係必須品應該點都會升掛

發完債都係要還
之後幾年條數實唔好睇

所以係要睇實個市場氣氛回復平靜前
最多走人…
否則就會望住陰跌

買咩都升啦唉
錯失良機 之前個個星期都call oxy
Call到蝕入肉 點知佢一個浪終於升夠30%
我唔識講呀屌 留翻條命再玩過啦

OXY 12上到15.5放曬離場
直接爆上去20都唔敢再追

始終老了
開始掃返VOO
日日睇住個市其實幾累

記得有人話只要你買某隻股
賺到要分享比人聽果陣
就好走
我做淡算 唔敢買 到時日日陰跌陰跌好唔服氣

連登仔屌完垃圾後
已經穿到無左頂

唔睇又錯失良機 本多終勝啦

準備買返張2060S幫襯佢

是但話疫苗又有突破咪得
一係推新一輪經濟措施
再唔係就某d數據大幅改善
多好消息到仆街

升得少正垃圾

其實依度有邊個玩期

一齊坐 我入正股炸

其實ETF 係咪幾高入都唔驚

cidm就係例子0.72入完 斬左 第二日就爆上2蚊

跟據連燈定律 tsm amd應該都

唉 有冇巴打上星期早走左BA DAL UAL OXY

諗起都傷心⋯⋯⋯

空倉過琴日

尋日高j full loaded

BA UAL DAL M OXY APA
我竟然係起飛前放哂
賺小小就走左⋯⋯好心痛

amd 60

被動投資法就係月供指數ETF
有D人會選擇板塊
例如房地產 科技 金融之類
更懶的話 一年都唔睇次市就跟S & P 500最安全

你買銀行果d 100蚊基金好過啦

去旅行都要提前報名留位啦！天星小輪咩！！
報團出海排到2047年喇

醫龍又有野講

之前話郵輪首批訂購飛賣曬
吹到市場對郵輪恢復速度可以超快

ETF根本得金ETF值考慮
大市好,金跌你入貨
大市差,金升你賺錢
點會輸, 從來無人識玩呢樣野

你睇吓GLD 十年期
連S & P都跑輸
長期持有回報率根本唔好

所以CCL 仲係$22，如果同之前一樣已經$50啦,price in 咁個肺炎問題㗎喇

高賣低買 至理明言

咩撚野 tsm amd傻鳩先買

I know that feel bro

大市差金升

不動如山

要連埋做sc 先有少少肉食

又見到i巴 唔玩港股啦？

番工玩會做唔到野

美國都玩做假數，星期一點睇

下星期入賭追落後好冇

升升升 星期二先跌

我都係21蚊放咗AAL 賺咗差唔多一倍

嗰日問完tsm股價個個話妹下妹下
第二日即刻爆升

lihkg應該冇人好似wbs
大注long call 落後股

至少冇人貼倉

AMZN free fall

Amzn warehouse?

咩料？！

Context

兩邊走都可以
玩美股發唔到達的
只可以執兩餐

咩事？火魔法？

火魔

我都入左dal正股
失業數據錯左
點算
星期一應該會跌

“It is definitely not protest-related. Something happened on the inside of the building that ignited the fire,” Redlands City Manager Charles M. Duggan Jr. told Fox 11 news.

dal高位入左有d驚😢應唔應該止蝕

星期一跌撚硬 唔洗估

我都怕 入咗短期lc 不過已經先回復返疫情一半左右 覺得上到40應該冇問題

有SC驚西咩

你真係唔識

係咪學大陸佬自己燒倉燒哂d 垃圾貨呃保險

有保險埋單 利好又可以升

玩緊Short兩邊

唉 捉到路但蠢左放

又開始磨價

美國失業率修正左16%？

好過預期 繼續升

唔跌點溝

唔好止啦，廢老放果期我都後悔止左，點知一個月後升 100%

Oxy升咁多 跌翻20%得唔得

插果時又唔買，一升就想人跌

其實好癲 LC dal一個月夠full pay...

我有買呀我lc佢 不過反手put了 連升5日。。

Full pay買樓。。

冇啲信念

希望佢大插翻次 震走堆人先 啲錢要回籠

再插可能下年先升返

半倉過夜
跌幾多掃幾多

股JOY

屌原來隻SPWH升到13